其實班藝人之所以奶共，全部都係因為一樣野

就係錢
你試下中國再冇利益畀到佢哋
你睇下佢哋仲會唔會撐共產黨，撐支那

我覺得係垃圾

呀媽係女人

屌你老味，以為有咩大道理大發現

呢個時候， 要吹奏下澳門微辣，出聲支持香港示威者

原來係咁 多謝樓主

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

唔止 軟硬兼施 中國當權者對人命如草芥 你唔貪咪恐嚇 軟禁 勞改 酷形 殺你全家 斬草除根 被消失 哩d都係從古至今中人最常用既方法 其實好多人都係怕死

樓主好聰明好型仔呀，好想樓主中出我

下估佢唔到喎

哇樓主唔講真係唔知
開心大發現

廢話到

屌，我都唔知自己係抱住咩期待入黎
廢到笑左